出發喇！！維園呀！！維園呀！！！

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

鳩推

推推推推推推推推

出發了

維園維園

你哋去
唔好搞事啊

推呀

請大家覆完呢個post
推其他1月1日 嘅行動Post

食埋嘢，就出嚟

推推推